其實有冇手足幾掛住阿joe 話哂都咁多年。。

不過可憐之人必有可恨之處
所以，不了。

早洩，不了

係咪master joe? 真係有啲掛住佢partner